{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_000485",
        "source": "도서",
        "writer": "최정화",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2780-602-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "어떤 날에 원데이 클래스",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2015-01-05",
        "domain": "레포츠",
        "title": "아로마정원"
    },
    "text": "アロマ専門管理士資格課程、アロマ天然化粧品資格課程、感情オイルカウンセラー資格課程教育を提供します。 天然アロマを活用したワンデークラスと感情オイルで自分だけの感情香水を作れる感情オイルカウンセラー課程もあります。 アロマ8種タッチ、アロマ宮セラピー、アロマ熟睡セラピー、アロマ痛みセラピー、アロマ身長アップセラピーなど、様々なアロマテラピープログラムをご提供します。 また、出張講義も可能で、ドテラ会員登録を通じてビジネス相談を受けることができます。 出張講義にはアロマテラピー、アロマ製品ワンデークラス、感情オイルカウンセラー資格クラス、天然アロマ化粧品DIY資格クラス、アロマ専門管理士資格クラスなど様々なクラスが含まれ、ビジネス相談を通じて価格と日程に関する情報を得ることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "アロマ専門管理士資格課程にはどんな内容が含まれますか？",
            "answer": "アロマ専門管理士資格課程では、天然アロマの基礎知識や効能、使用方法、安全性などを学びます。また、アロマテラピーの実践的な技術やビジネスに活かす方法についても学ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "感情オイルカウンセラー資格課程では何を学べますか？",
            "answer": "感情オイルカウンセラー資格課程では、感情とアロマの関連性について学びます。感情に対するアロマの効果や、感情に合わせたオイルの選び方、ブレンドの方法などを学び、クライアントの感情ケアをサポートするスキルを身につけることができます。"
        },
        {
            "question": "アロマ天然化粧品資格課程では何を学べますか？",
            "answer": "アロマ天然化粧品資格課程では、天然素材を使用した化粧品の作り方や効果について学びます。自分自身で天然化粧品を作る方法や、顧客に提供するための商品開発の基礎知識も学ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "感情オイルカウンセラー課程で作成できる感情香水とはどのようなものですか？",
            "answer": "感情オイルカウンセラー課程では、自分自身の感情に合わせた香りを作ることができます。個々の感情に対応するアロマオイルをブレンドし、自分だけの特別な香りを作り出すことができます。"
        },
        {
            "question": "アロマ8種タッチとはどのようなセラピーですか？",
            "answer": "アロマ8種タッチは、8種類の特定のアロマオイルを使用して行うセラピーです。このセラピーは、身体のバランスを整え、リラックスさせる効果があります。また、免疫機能の向上やストレスの軽減にも効果があると言われています。"
        },
        {
            "question": "アロマ宮セラピーはどのような効果がありますか？",
            "answer": "アロマ宮セラピーは、特定のアロマオイルを使用して行うセラピーです。このセラピーは、女性のホルモンバランスを整える効果があります。生理痛の緩和や更年期の症状の軽減などにも効果があると言われています。"
        },
        {
            "question": "アロマ熟睡セラピーはどのような効果がありますか？",
            "answer": "アロマ熟睡セラピーは、特定のアロマオイルを使用して行うセラピーです。このセラピーは、睡眠の質を改善し、リラックス効果をもたらします。不眠症や睡眠障害の改善に効果があると言われています。"
        },
        {
            "question": "アロマ痛みセラピーはどのような効果がありますか？",
            "answer": "アロマ痛みセラピーは、特定のアロマオイルを使用して行うセラピーです。このセラピーは、痛みの緩和や筋肉の緊張の緩和に効果があります。また、血行促進やリラックス効果も期待できます。"
        },
        {
            "question": "アロマ身長アップセラピーはどのような効果がありますか？",
            "answer": "アロマ身長アップセラピーは、特定のアロマオイルを使用して行うセラピーです。このセラピーは、成長ホルモンの分泌を促進し、身長の成長をサポートします。また、骨の健康や姿勢の改善にも効果があると言われています。"
        },
        {
            "question": "出張講義ではどのようなクラスを提供していますか？",
            "answer": "出張講義では、アロマテラピーの基礎知識を学ぶクラスやアロマ製品の作り方を学ぶワンデークラス、感情オイルカウンセラー資格を取得するためのクラス、天然アロマ化粧品の作り方を学ぶDIY資格クラス、アロマ専門管理士資格取得のためのクラスなど、さまざまなクラスを提供しています。また、ビジネス相談も受け付けており、価格や日程に関する情報も提供することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 950
    }
}